停止明刀明槍抗爭！請將所有行動地下化

每位手足都好重要 明刀明槍已經冇用

透過大型示威已經冇意義

依班狗已經去到屠殺地步

一定要地下行動 地下組織 將一切行動以小隊形式

推

唔建議再全黑衣著 太容易被捉到 地下組織一定要滲入平民

最終都會步入 北愛爾蘭既方向

民意唔太重要

前線請將一切行動地下化

唔好再參加大型遊行 大型遊行只適合和理非 做場show比國際睇

面對武力比你高幾級既對手，面對面交手輸梗，任何手段都要試

人哋黑警都已經極平民裝混入人群 好危險

根本都冇刀冇槍.... 班狗到就退 但明明我地人多佢禁多.

全民拎刀出街斬鳩佢地好過la

呢個合理, 只希望唔好咁多"義士依家點點點, 你地都唔出聲支持, 好心淡"果種文, 強迫全部人一齊, 無哂兄弟爬山.

其實整啲非公開嘅tg group,再人傳人咁俾啲真係信得過嘅手足做唔做到

有幾多人肯做

分team A B C D 一team 5人

Team𥚃面之間 身份要互相確認

push

唔係形式問題係目標問題
人多反擊先安全
家下係衰在無人反擊

真